［新東補選］方國珊又選，Joe Sun 係乜水？

德成女傭 玩你門鐘

方國珊今次可能得

早晨

佢選左有冇五次？

今次除非中聯辦 支持佢
唔係單議席 泛民，建制歸邊都係難

下次就應該9成得

連登吹奏建制

Joe Lam

如果今次建制endorse
下次就未必攞得返泛民/ 搖擺賓周/ 射落海票

中聯辦 order 無人唔敢聽

起碼唔會有第2個建制跑出來
最多出工不出力

九西個情況其實一樣

元秋，老鼠，鄭泳舜，陳健康
除非元秋，老鼠唔玩
元秋<鄭泳舜 (民建聯)
老鼠<陳健康 (假中立專業人士)
唔係下次唔知點

佢波都幾大，睇落幾彈手

容海恩/ 葛珮帆/ 陳克勤